早兩日見到ex

其實舊登時候有講過佢

佢做左好多對我唔住既事

早兩日見到佢

變左一個師奶，拖住個女

唔知點解成個人鬆晒

咁你而家點

佢都鬆晒

呢5年無拍過拖

其實頭兩年係等佢

因為佢話會返香港

但係等等下覺得單身好舒服

當咁大壓力

呢幾年輕左60磅

早兩日見佢成座山咁

佢認唔出我

其實都估到佢姣婆守唔到寡

咁快比人中出埋 女人

睇佢個女都3，4歲

其實佢香港出世

十幾歲人先去紐西蘭

跟住返左香港
佢大部分時間都係香港
但係成日扮紐西蘭人
成日都紐西蘭紐西蘭
好煩膠

佢Facebook有4000幾個fd
但係全部佢都唔識
同佢一發生意見不合就要放上去俾人公審
班狗公唔知頭唔知路又要吠
覺得好煩

多次派帽
捉到正
基本上唔想同佢扑野
覺得好嘔心

成日都要去旅行
但係我要返工

話自己紐西蘭妹但係極度迷信
搞埋d神神怪怪野
最後自己細佬紐西蘭自殺
佢返左去，叫我等佢
跟住斷晒

其實都有d擔心佢
不過早兩日見到佢咁
我真心鬆晒

派帽臭雞唔好太上心
過來人
條女去左英國就派帽比我

我同你唔同

行左唔夠兩個月佢已經派

跟本養唔熟

好擔心樓主
take care

有咩好擔心
我活得好好